[I/A] Mitrasphere (3) 邁進100連首抽

14號下午2點開始每日一次一石10連 7日共送70連
新手唔好怕麻煩 唔該睇睇#2 #3

日文名: ミトラスフィア

大量聲優坐陣

男女聲優合共20幾位慢慢J
連龍珠婆婆都有參與其中

回合制, 自定造型, 每職業8種武器 加 5防具

大量動作同叫聲可以係地圖亂用

5種職業

劍術士: 單體物理最強
護術士: 坦得落BUFF又可自己補自己
聖導士: 補師冇咩好講啦, 最緊要有得蘇生
弓術士: 群攻技, 支援, 大大力BUFF
魔導士: 大大力魔師, 群技

介紹片:

Q&A
Q:首抽抽咩好, 點抽好?
A: 評價網 -

8月14號開始, 一開波送石夠你70連 (4星機率 10%) 暫時4星最頂, 冇5星

Step1 - 免費10連, 魔具嚟, 咩職都用得
劍/魔最好有呢舊野 下一擊100%爆擊
坦就呢舊 群體吸仇恨

Step2 - 250石10連保底1件4*武: (同光武POOL一樣,但光POOL冇保底)
抽全職武器果個POOL, 如果玩死一職, 最好一下就抽中自己職煌武

Step3 - 250石10連保底1件4*武:
當你抽完全職POOL, 抽到你想要嘅武, 就ALL IN職業限定POOL 到你抽到理想為止

or

唔好煩 All in 自己職, 一樣有機會出煌武, 靚就開, 唔識就睇#3, 覺得自己好蠢 睇極都唔識先問人啦

Q: 又係ON9要突武game, 玩嚟做乜?
A: 每把武可以突5次, 4星食2,3(20%)星都得, 絕對唔似其他game 咁on9要焗你食相同星

Q: 有冇PVP 同公會?
A: 冇, 共鬥為主, 可以開房組隊一齊打任, 或者抱課長大腿farm裝過關

Q: 除左抽仲點拎其他裝?
A: 打主線, 活動, 會送4星勁裝 (現時建議谷戰力打活動狼王, 獎品豐富, 包括4星防具 突滿會係現時最強防具 - 數值偏向物魔防, 想魔攻高不適用)
遲下仲有更多時裝活動, 大量時裝俾你改造型

Q: 武器係咪要升技嫁?
A: 要, 但唔洗抽相同武, 可以分解冇用武黎升技
PS: 抽到最勁果把野記得放第一個武器位, 因為主線會有得免費升技1次

Q: 一開波係劍士, 係咪可以轉職?
A: 可以隨時轉, 想玩咩就玩咩, 唔洗升技升能力

Q: 造型係咪SET死?
A: 唔係, 可以隨時更改配搭, 幫囡囡換衫

Q: 一開GAME要揀男女同改名, 之後有冇得改先?
A: 可以, 男女24小時換1次
名可以重用,但要改就要課金石(100)先改到

Q: 造型好似唔係幾夠洗喎?
A: 唔止, 隻game有探索功能, 每1個鐘探1次, 最多儲5次, 執地圖閃閃下嘅(可以用石加上限或回滿)
探索可以拎到唔同嘅珍珠去換石,強化資源,勁裝,同埋頭髮造型

上圖為取自kekeke某位人兄嘅探索結果, 魔具能力 - 魔攻特大UP

Q: 講左咁耐, 點引繼呀?
A: 請注意 ios同an 互轉可能會冇晒免費石

圖片由 darksze巴打提供

Q: 強化關點入呀??
A:強化關卡時間表 紅豆 - 武器專用
每場最高22xx粒豆 打足一粒鐘約10幾萬
（）內時間是日本時間，（）外時間是台灣/香港時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
所以說3次

時段以下：

第一段時間06:00am(07:00am)
第二段時間11:00am(12:00pm)
第三段時間07:00pm(08:00pm)
第四段時間09:30pm(10:30pm）

如果沒轉日本時間遊戲內6:00am,11:00am,07:00pm,09:30pm不會有強化關卡出現，但會7:00am,12:00pm,08:00pm,10:30pm出現但進入關卡時會說關卡已經完結
From baha
鳴謝 烏蛟騰巴打

藍豆 - 防具專用
曜日上級每場約1000粒左右

綠豆 - 裝飾專用
故事地圖 見到有共闘100%就入去打, 付場每人送你100粒豆, 共400左右

職業防具請係自己職業POOL 抽先最易
坦必要裝備:
配龍人回升, 全隊物傷少30% 可連50%果把一齊使用 最多減少80%物傷, 60%魔傷
被回復多20%, 80%血以上傷害2倍, 配煌武出自補一流
吸仇恨 +5000果把優先 其次800% 暫時是但一把都夠 2把有齊最穩定
BUFF攻30% 攻大 唔錯選擇 物理扣多30% 用前注意
物魔傷-50% 好重要
回自己血(極大) 多一重保護, 一流
各位玩坦嘅朋友, 請捉緊時間打齊活動狼BOSS套裝(最好突滿埋啦,多餘嘅用黎分解升技) HP特大UP, 比職業防具(物防特大UP)易有, 突滿數值更勁

補必要裝備:
全隊補血加低機率蘇生 (龍人時100%蘇生)
單補同蘇生, 有1-2把就好
唯一大大力全體傷害, 有把就最好啦
回復力UP 補血更穩定
全補, 有1,2把就可以輕鬆好多
補套 回復力特大up 好難抽 唔好勉強

魔必要裝備
出招好型 全體特大傷再加10%攻
全體大傷&20%魔傷up 有2把就正(光+水), 個人認為3把全體傷已經夠皮
龍人量大提升 1-2把
單體特大傷仲要回血 2把最好啦
提升30%魔傷 25秒
每件魔攻特大 好難抽 唔好勉強

由於太多人問劍職冇咩人理 我就出埋俾你地參考啦
極大攻 比特大更大
特大攻 最正有2把
攻少 但下一擊多200%傷 迅間傷害爆發 背水劍 使用後受傷害量多25%
當擊中, 敵被物理扣多30%
劍聖套裝 暫時最型 效果強勁 好想要 好難抽 唔好勉強

弓手們對唔住, 小弟暫時唔係好熟弓武, 所以請再三忍耐下等其他高手出招
新手就參考下啦 高手就指教下

痴線 食個飯就推爆

推推推

你地班死癲佬

留名

Lm

1001要開post

新手留名

要點先最快夠打狼裝? 要15000戢力先入得

升晒d裝未，我一開始冇升衫on99咁打左好耐先醒起

新POST留名

頭頁資料改好晒 應該冇咩要加, 以後1001 開啦

新po留名

出完街放狗散步

而家開始刷埋主線 聽日就返工掛藍豆升防具

齊武但係無防具嘅補師 睇下有無人要 拎完記得改返引繼個email

呢位巴打同貓巴係咪同一個人

岩岩刷左個首抽魔導齊防具，但得幾枝濕尻杖，唔知開唔開好。

發現隻game有雷姆頭又有雷姆個聲優揀，邊度有女僕裝跌，俾我砌個雷姆岀黎

嘩屌你, 可以砌全光武deck +20%能力

你地全部都有防具先開

有興趣

等我雙開 坦補玩

仲有2位巴打係post 1 又係差唔多名, 已經唔見左影

遲下實有

好想玩坦起手
但會唔會好辛苦

已拎個補ac thx 巴打

巴打拎完邊隻單聲 等其他人唔洗引繼完先發現得個吉

我估如果出合作應該會有得用其他動畫角色skin

拎左002 thx

未，要升晒裝係身個10把武同送個件防裝？

我開acc 果陣都有諗過整個雷姆出黎，
有雷姆聲優真係好正
但呢個頭髮如果唔露耳感覺會好d

比想像中易出，但成日滿咗唔記得探索

diu... 我爆左幾十石都無....

第一野抽錯補師2件4星
抽坦一件4星都無。。。

好運 希望有一日中

我已經加到去8個位

好型

巴打 我拎埋你個001

叫左其他FRD一齊玩

沉迷打狼

後悔一生

武定衫，如果衫嘅可以直接轉玩補

多謝巴打比既補帳

而家一次玩2個

我都喺睇住個表去，真喺好彩，但我寧願中4星補套
件3星補套又唔知打咩出，明明見到有人著

個D真係可遇不可求, 難過探索

想要改名要100有償石

唔想再著呢d
戰士應該邊到打裝

都幾貴下

值唔值

你呢個衣著控 頂住呀 未有得打(好似係

成舊水

一百蚊改個名

打兵仔衫當住自己係戰士先

我都見過 全套3星火屬 好羨慕
等我都去個條街探索下先

1600日元先有100石

唔值 用石回都係回得5點 加多3個位只係瞓醒果下用得著

你叫佢著兵仔衫不如殺左佢

想問下序章係咪過唔到 一入就斷線

叫我著兵仔衫.....
btw, 岩岩爆左d 攻擊特大技
防禦 hp 係咁易兩三lv就算
執一執, 23k戰
距離30k...........

岩岩爆多50石 得個吉

你會發現新世界

中左坦件甲開唔開好

武抽唔到建議第一把

重刷啦

刷緊
岩岩見到部機變金色
以為有機會抽到
屌

弓手冇衫會唔會影響好大

對換裝轉樣有條引我就建議擴, 長遠有so 盡早換晒啲樣 , 瞓醒見到爆左頂住頂住

岩岩擴到9 每日瞓8個幾鐘

煌盾都冇好難玩落去

果個係必有1件4星 未必係中好野

夠鍾刷肥啦巴打們

人靠衣裝

肥打得好順暢 可惜我就快冇野要升

入唔撚到主線

教學個10連中2件4星

feel到個運黎緊

個到成日出3-4個4星

唔做坦克人了?
轉行做性道士?

近排係到考慮點樣比信號叫弓手夾最後一波大輸出
我個voice 除左準備はいい？都諗唔到其他
之後如果爆出黎個數低過60000真係會好撚7

雙修住先。坦克人都係main

補師就放係電腦 係屋企先玩

。。。
差第一同加攻個把
屌

外傳都入唔到

聽人講性交可以轉運

補師玩鎚仔鈍器, 我天生對呢d好無感覺
如果佢揸大大個十字架我都ok
鈍器真係扣哂分, 但白絲真係好正

我諗住2隻都用兵仔衫

跟住自己做補坦 在搵dps黎幫我打關

十點？

ON9 探索幾耐先F5??

洗唔洗咁大陣仗....

又唔洗刷主線 迫爆ser

9:30
改撚左
應該係驚換日又大叛死
垃圾server

9點半-10點半

做補師好似好on9
抽唔到補套 就要著狼套
樣又唔夾 能力又唔夾

我好撚順暢
好似臨訓飲左三杯水, 半夜起身如廁果時咁順暢

keep住玩落去先

睇下最後邊個ac成長最優秀咪main邊個

我打機唔係好鐘意做dps 做補坦啱我style

又有補血又有吸血又有全體技

狼套我無乜點升 儲定輝石等佢出補套

開唔開好？

遲下實多d降臨關打既

樣呢家嘢 好主觀

唔緊要啦 反正skin可以唔洗綁定裝備

冇煌武, 唔洗諗

我打機通常係玩屁孩玩果d, 劫,犽宿, 桐人,佐助

我隻補都唔升狼套skill la

一套70 等補套

Wtf咁多個都廢

刷狼套SKILL LV真係地獄黎
利申 打埋肥繼續刷

留名學嘢

我抖m, 好撚鍾意刷
刷得好爽, 沉迷打狼

你想抽咩職呀?
神燈做坦OK架

我玩史瓦妮 納帝魯斯 札克 慎 史加納 樹人 呢類 最進取會玩 歐拉夫 伊芙琳

好難得先抽到兩件防具,Sad

想做司掌16把魔道具既職業

打左80場左右
齊狼套 防具 頭飾skill

坦啊

我超越左你

神燈唔係減仇咩

尋日搞到唔刷完唔想瞓

sor記錯
delete得
係鈴鈴

我尋晚都係, 訓係床到打完自己個人訓著為止
好沉迷

原來首抽咁難刷

好運起上嚟無保底仲多4星過保底
衰起上嚟無保底真喺無保底x 2 3 4

原來呢個POST咁多痴線佬

對比其他game 呢隻好易啦 成10%

主線打哂 活動打哂
裝就差綠色未升
可以做咩好

我都刷到6點

課金抽多個職升

聽日咪有超難度關等住你囉

100抽=人地game10抽的feel

升夠5隻分身 自己組一team

滿埋9lv技？

滿埋9lv 技應該 已經猝死左

得你先會玩呢味

又中補煌武

唔好抽全職

all in 坦pool 啦, 其他差唔多

依家係咪仲係打唔到序章?
頭先個FRD問我點解隻GAME淨係行黎行去

我打到無事

我都有朋友打唔到 由尋日開始

行黎行去睇下流星都幾過癮
話說我鍾意係 職業指南果個地圖到抽蛋, 有氣氛d

以為要抽左全職再all in坦

全職係比有選擇困難症嘅人抽架

1.全職好易中垃圾
2.職池都有煌武
3.職池唔會出魔導垃圾

瘋狂system error中，而家係咪應該打啲紅藍石升晒啲攻防裝先

紅石咁易打, 緊係升MAX晒武器佢啦

垃圾ser慢到... 打完肥成日都零粒料石 浪費時間

我初頭都係咁，
但好多時到我抽到煌武時，手上嘅石已經所剩無幾，
所以最後都係all in 指定職業 pool

強化關係咪無藍石 綠石

想問下邊個ac 抽得最好
第一個玩左幾日

紅石>>>>>>>>>>>藍石>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>綠石
紅石:強化關
藍石:曜日關
綠石:主線, 仲要得好少

補師咁開如何？

聽日個1石10抽會唔會必中4星?

我應該會必中, 因為我開局後玩到23k戰都冇中過4星, 抽哂d石

咁我都會中

炒咗一下10連

我炒哂全部啊

點解嘅

要用日本時間

因為夠左鍾
9點半-10點半

日本時間啊朋友
睇第一頁

試過有場有個5x lv 弓手buff完我後，大爆發打10萬
所以弓手好勁架各位

頂，掛住睇首抽無留意打肥...

推一推 唔該大家

照你咁講即係buff幾多係關埋個弓手事?

2號火屬果把係背水就go得

刷左成日終於衝到上20000戰力

係！如果劍佬要突破天際 一定要配合弓手呢類buff人嘅角色

睇日本官方twitter 好好笑

營運比人圍屌廢ser炎上

巴打識日文?

但係弓手同輸出好難夾, 除非你望實佢

咁睇黎我要雙開自己培養個弓手
利申, 愛弓之人

利申返先 係日本讀過一年語言
四年大學

基本上應該無咩問題既 我諗

弓手招蝗技buff 有25秒, 我都是睇實弓手的
會自己計好
通常狼得返10萬血左右就會禁voice : [ 準備はいい?
]

冇架！街場睇運架咋
都係溝通問題啦 如果夾到溝通無問題咪可以囉

2號好過1號+1

推一撞先

咁你係上個po 有冇笑7我d 日文渣譯
利申老母話比錢我去日本讀大學
老豆唔比
結果去唔成

又係你
不過多謝你激勵重刷到個神AC

通常無咩人會理你

聽日難關弓手應該好重要

咁你都認得係佢
係咪同我同期的神開局隊友

因為我摺柒毒窮矮

加油！依家2萬6戰 大把嘢要升

DLLM升到10探索都冇用
探索唔識出返黎

到底我有冇可能可以追到大師傅你

梗係認得 無錯

我個ac 炒炒哋啦

好彩我好似仲贏緊一個馬鼻...

本黎有4把幾好, 但係魔具卡對你冇咩用 而且3把木棍

我開局後冇中過4星, 希望在未來7天70抽

2啦 我唔係好識劍都認得幾把勁野 仲要有褲

摺巴 我哋繼續努力

仲用緊3星單補, 就棄game

點會笑 已經好好

我都畢業左3年

當年會考完老豆唔比 我老母比

之後我講好左過去讀一年語言睇下點先

最後係文部科学省呃左個
外国人留学生学習奨励費 一個月包5萬日元 去到讀完為止 老豆先死死氣比我讀埋

其實你都可以試下申請 我諗唔會太難 但都要寫理由書 之類 好多野 。跟住被選中就得

當然出席率 要keep100% 呢個比成績更主要

你有唔明可以問下我

或者你未夠30歲可以試下申請1年working holiday

賺少少錢去交 日語學校學費先 讀完在接駁去大學
或者專門學校。

我講既獎學金如果你讀語言學校多數有得幫你搞申請

想問 魔師 如果中唔到套裝衫 仲有咩地方可以刷到其他衫？

投資係黎緊嘅免費10連啦

放buff回量80% 唔要必爆

我依家試下去刷光屬怪
睇下佢會唔會出3星飾品
衫就應該無咩可能

可以開得
如果有aob杖同多把全補就可以換左佢 無就之後再抽吧
第7果個加仇恨 暫時補C無乜用 除非你升到好高防可以做到肉盾

入唔到關卡

推得真係快, 又上熱門

有一件

估唔到係apps台都可以睇到咁有用既文章
原本我都research左好多資料黎睇
而家咪話聽日last day
之後去讀書
其實就係去city 讀個傻豬豬asso
之後行working holiday過去
用一年時間搵working visa
好似基本三個要點
1: asso以上
2: n2以上 掛...
3: toeic 好似話要700分以上左右
就會有日本人濕哂幫你working holiday 轉working visa

咁就可以一次3,4,5年, 日本公司又唔炒人, 批兩次
拎得永住
可以退休長住係日本了

而家行左呢條路了~~ 好似都返唔到轉頭, 我都唔係後生

邊到打架?

鬼記得咩

屌佢老母岩岩刷完坦做唔到序章
咁我d探索pt有撚用呀

無煌劍，去唔去馬？

FAILED

兩件劍士防具...

重傷 冇蝗劍真係可惜

又認錯 第7個係加爆擊先岩 補C更架無用

新past留名

唯有課到有煌為止。

post

我諗搵工唔洗英文勁都可以拎到working visa
我個陣有好多越南同學都唔係好識英文 都可以拎到

佢地派報紙 係朝日新聞

比多個情報你參考

我自己都考慮緊呢個方案，因為我好想離開香港，加上又識日文

同埋呢個方案比起歐美平好多 移民歐美個d我係香港做死一世工都應該無可以

當然呢個方案詳情係點我唔知啦。 我得閒都會去問下 睇下係唔係真係咁平...

日本移民條件
主申請人年滿20周歲投資500萬日元或以上在日本有固定的公司地址
可攜帶家庭成員
配偶子女主申請人獲得為期1年經營管理簽證，配偶和子女獲得家族滯在簽證
申請時間：3 - 6個月

日本移民續簽條件
在日本無不良記錄公司正常運作經營者的收入可充分的在日本生活依據事業的營運狀態，續簽1年、3年、5年的經營管理簽證沒有具體居住要求
日本移民申請永住權
個人連續居住滿10年期間簽證不能中斷穩定的經濟基礎在日本無不良記錄
日本移民申請入籍
連續居住滿5年有維持生計的經濟能力家庭所有成員無犯罪記錄放棄原國國籍基本日文能力需入籍面試

12點仲未派石 D營運真係...

巴打，有永住權同有冇歸化唔同

有永住唔一定有福利，你要留意返

重登一下

之前兩晚都好準時唔洗重登 岩岩00:06收到 個ser真係唔掂

留名 真男人

無啦啦斷撚左線,save都無撚埋。。。

我仲係打唔到主線 卡住左係第6關

痴線架
D大劍一野斬8,9萬
同場3隻大劍一人一刀就完左場狼LV2

巴打, 因為我係真真正正英國人, 係有d忠誠, 永住就夠了
我係香港都可以keep住有收入, 如果冇意外的話

有人冇CRITICAL 一野十一萬

朝日新聞果個方案係今年都仲有?
因為我先前都有睇過朝日新聞派報紙之路
好似冇左

不過好人好姐, 做返舒服少少的工啦

個save無撚左,一個斷線就唔見左。。。

學我咁玩補坦等課長CARRY 咪算

有煌劍就完撚美
我係你會打下關抽多20連
不過職池煌劍好難出
save都無撚埋就..........

開得喇掛

我嬲到彈起。

呢個真係唔知

但唔建議你做，我覺得係玩命

凌晨返工跟住去早報 在去返學 之後派下午報

跟住返屋企訓幾個鐘

不過呢個方案就係包食包住包學費

我諗得越南人意志咁堅強先得。 比著我已經猝死左

Save都無埋就扔左部機去啦

你睇我玩坦連刷首抽都冇刷就知我係等CARRY啦

巴打, 我都有鑽研過經營公司呢條路
唔易行
要寫返好多報告比市政府
好似好嚴格下, 唔達指標就凍過水
既然你係日本讀完大學畢業 我建議你同我一樣行working visa
會係最便宜最有可能

我都會猝死

掉左部電話佢啦

我上年係英國Eastbourne 住左一年

覺得好舒服 但冬天就好大風大雨，遮就完全係廢物，成日被吹走。

得閒會過Brighton

行working visa只係踏腳石 到時娶個架女就搞掂

係，申請歸化，改個日本仔名

其實本身玩緊呢個帳，硬係差咁d野咁。

想問下大家點處理2星裝備?成日打翻黎唔知有咩用

拆解，拎石

巴打你世界仔黎喎
我話我係真正英國人
只係因為對比我返屋企三代 佢地冇我咁英國人姐, 係個passport上邊
我家姐個英藉好似係遺傳自父母, 佢出世唔係英國出世
我出世係倫敦出世, 唔係遺傳自父母, 同屋企人有樣野唔同就係
我可以係oversea生個仔,個仔都有英藉
佢地好似唔可以咁
實情我歲幾就返左黎香港, 冇返過英國, 英文=屎

勁野

滿左500/500道具之後再打就會送去box

我都係去申請 working holiday 去英國

一開始仲要比d homestay 欺凌我，比我食狗屎都算，個仔仲偷撚左我隻ps4 game

岩岩試左補助應該淨係計20%能力 唔計SKILL

唔會放主要既 可以偷下懶突爆武器LV就夠

以後出可以打個既 4星武器就拎黎凸爆放補助位

真唔真事,食狗屎

左下嗰技用落麻麻地

dinner

我忍左3個月

咁痴線

聽講英國d野食係好難食的...

偷圖先

你唔覺得第一張個d肉 好似蟲咩

1石10 連果1石都唔洗你出
就睇下聽日中唔中4星勁野

巴打你地計戰力係會著埋後備裝咁計

唔該晒巴打

D戰力好難升

正

即刻去打, 忍撚夠騎士

今晚去刷下先 睇下幾多場打得齊

第一名既人好似有5萬

岩岩抽左5抽, 5件兩星, 媽啊

我諗我去到3萬2已經係樽頸

主線全部卡死左係第6關 入唔到場

訓覺算 唔比我刷埋250石

D人升到幾萬係因伙全上狼裝

必爆都可以唔要 60%劍buff好似高傷D
差支聖水回下血

必爆/|\50%

真喎

恭喜

我都刷緊, 好撚多大劍撚係到刷緊

想問下嗰粒1石10連 係咪拎出黎就自動同你抽 ?

新個降臨要20000戰力打 點谷戰力? 打狼個套防裝好似唔係好岩魔師用?

刷左3日終於刷到

接近完美 差必爆導具
右下可以換多一件龍人化ゲージ増加量武器 3把先可以高速開龍人

聽日香港早上10點到下午2點維修

主要係肥料關卡出現時造成既 ser lag 問題

會有賠償 但未講派幾石

卡第六章已經好撚過連序章都卡好多
難得得閒有時間刷哂主線又無得刷
到底營運班人識唔撚識整game

洗唔洗打難D個關?

爆擊同背水係咪唔可以一齊用 兩技都得7.9秒

係喺又維??

好彩疊唔到咋 呢下設計得幾好

1RD 4秒 好似係
只能夠:木劍>背水>龍人化+煌

弓手

咩係60%劍buff

唔洗

8lv上9lv會唔會太難

第4把縮後加防冇輸出嗰把

重覆煌武係咪應該拎去突?

main武裝得一個,其實有咩特別之處

憤怒的一抽

唔比我打石

呢把好似唔錯 5000挑釁

同埋第6,7把減防劍1件就夠

呢隻好無玩呀？

探索拎到件3星hate up(大)
lv9 8.1%

邊把係木劍呀巴打？

防具個度睇唔明
物攻&Xxx up 大

個xxx日文係咩意思？

咁樣放呢？

呢件都唔錯

我都刷到
會唔會3件都可以係到刷到?

我想問下技能maxlv突到9要突幾多次到

好少少 攻大+特攻遲下有用

我尋晚平均10-15件左右升8-9

應該我黑仔

突要睇機率?

知唔知有冇下身？

新人留個名

請問狼裝係咪光屬會送果套？

開得？

好似係暗狼Lv2跌嗰set 要打

晒撚到
攞把3星背水黎用啦

唔好意思，係咪呢啲暗防具

定係打狼關送果套裝飾？

Thanks

刷左成粒鍾,未見三星劍防具
上邊好多神劍
我棄驚鳥

上面果個曬死你

係啊 係lv2報酬list出嗰set

打打左一粒鐘11-4 鼻毛都無條

我知答案了

無課金點上3萬2 求教學

你打咩裝？

究竟3星攻裝定狼裝勁呢，3星會唔會輸數值

想問下 咁樣開得未
見到有頭post 既劍聖裝
定係要抽埋隻腳先有效果？
冇煌劍

曜日暗果件法裝好靚

黑色入手

唔該巴打，成日以為係防具

巴打好鍾愛盔甲

抽埋先再講啦 得咁少冇用

一於整支彩虹戰隊啦

個頭盔先係精髓

唔係啊
lv2報酬嗰set防具啊

眼瞓得濟講錯嘢sorry
我答多次
係lv2報酬嗰set物防up防具

我而家2萬4 岩岩計過升埋D正裝上到2萬8 之後升埋D輔助就上到3萬2 不過未升住 睇埋聽日新降臨D裝先

貓巴你應該全部正裝都係4* 升爆晒起碼上到3萬3

打補血UP

你打咩裝？[/quote]

打補血UP[/quote]
個跌寶率應該唔多高
我打3-6個幾鐘先出2件

補返句 我輔助啲武器全部4* 正裝有兩件3*

咁樣係未要抽返魔導士就ok

丫，我明喇。。。
原來我成日誤會lv2 係第二關。。
我一直打緊lv1

不過都過唔到萬五攻入唔到。。

打足一個鐘肥包你上15000

姐係魔攻大up 既配件邊關打到?

求答案

岩岩抽埋剩底果d
應該可以開始享受遊戲？

冇煌劍

差煌劍

屌我臨尾就係諗住博煌劍抽光pool
出左把弓
唔緊要依家繼續打石追光pool

煌劍加單件防原來有市場 我洗走左好多個

我打11-2出下身
3-6飾物出頭同下
可能全部都係出掛

追光pool 咁勇
不過光pool 有pickup 應該會易啲
但抽職業駁佢出同突埋其他武+褲 又好吸引

未係好得啵, all in 埋魔師pool 睇下會點

哦 嚇死 見你好似話今日會過3萬 仲諗住乞張裝備圖參考下

好掙扎
但防具都係一件件咁計 定係一套有加成？

一件6% 二件12% 升埋技20幾

屌..應該玩帳一定帳二好..帳二差條褲但好似齊過帳一..D裝

刷左13-7 普通同難D既難度各20場
普通出左N件1/2星裝 3星3件(有1件重覆)
難D既 一件裝都無

所以應該專心刷普通既難度就好

你刷250石就建議你快啲刷 因為你唔中基本上都re得
一邊用模擬器刷ac 一邊刷250石抽

有無咩仲需要抽？

點睇都係2
6個裝都好有用 果3個木盾垃圾黎
你可以send你布咩金裝黎俾我望望

btw活動防具遠勝你件坦衫

差把劍就禁大獲
姐係劍職有把煌劍就開得？

補番個兩件裝
有無巴打係11-4刷到 hp回既交流下

巴打, 你望望#3, 宜家70連, 起碼要中把煌杖+3件4星先好開波, 唔洗理啲石, all in 晒1800就得 關卡好快會賺返 唔好慳

我個女

你睇#3都知, 佢係為一極大傷嘅武器, 趁宜家70連咁易抽一定要中
唔係有佢就開得, 係要有佢再加最少3把#3 提到嘅開波先叫最好
當然你跟足就最完美, 睇你有冇心

爸打抽得幾好啵

明白晒 打石追埋把劍

祝你一抽入魂

新人留名

建議你用最底果行, 中間藍色底果個圓盾劍, 所有技+800%仇恨值 換走一把濕鳩木盾 留一把谷數值 唔錯唔錯 抽凡幾好, 我都想要你支水

咁夜呀

好得閒, 有問題即管問

出左去一日，全日冇玩過

玩左三日 唔知有冇咩要改進 ？ 各位有冇咩意見

毒撚留係屋企玩左全日

未突升到lv5 2件加埋17.33% 如果突滿升爆lv9就21.6%

劍法裝加攻都仲可以 坦嗰set同狼裝一樣物防特大完全冇用

補嗰set lv5 4.33% 2件8.66% 即係補1000先多86 實際作用不大

玩左一陣 ，裝呢中既係咪已經最好

劍聖都問問題
btw 個鬧鐘有用?

wa個頭post好正
好齊d野，希望多d人玩la

數值咁精準真係唔夠你黎

睇＃1,2,3

個ac 未係好掂啵

你都有睇 我應該唔會再改了, 留返下個1001 出
btw 真係多左好多人 推快左好多

坦套係物防極大 %多少少

由頭睇架我

我本身第一日就玩
不過之前玩果隻補抽哂d石都唔齊裝
直到前日終於開得

真係好好

全通關後抽成咁
巴打有咩睇法

有冇玩弓既巴打
想問下buff弓落兩把夠唔夠 又或者邊把拎黎突好
萬分感激

我見人話要用暴擊牌 但係我冇 用來加下閃避同蹆後，仲要打落去都唔錯有啲攻擊力

好感動

少左張

哦 怪唔得 我都認得你個名

冇錯
佢skill物防%係較高 但係白值血量/物防/魔防輸凸

真係抽盡晒喎
有把杖未升滿
btw 冇野replace 粒補血豆?
仲有你啲武咁靚 應該唔止2萬戰咁少, 睇黎冇咩點升防/裝/輔

聽日睇好你呀 抽轉靚野俾我睇下

同仲有1石10抽，仲有好多變數

巴打睇埋我仲有一張圖
D防裝我未升哂呀 輔裝更加唔洗講
有排打呀

竟然係咁 真係估唔到
仲有500幾石, 有咩打算

有冇玩弓既巴打

我唔係，幫你唔到

會博命架啦

咁你要開始打下藍綠豆 我打左全日都未升得盡裝飾 有排先70

本來諗住抽聽日嗰個 點知頭先見到呢張圖
原來係咁樣 搞到冇晒興趣 想抽皇武升把大劍
但係淆底怕中其他嘢 加上差唔多冇晒石可以攞到

屌佢藍豆都要打到死
綠豆我仆街都唔得掂 綠豆係咪要組人刷會快D

我好記得有位巴打話

弓唔洗問啦 根本冇人知你玩得好唔好

果下真係
聽日趁幾個鐘維護研究下弓裝先, 開到post 3 都未有神箭手討論過弓裝點先最好

頭頁一直都未完成弓裝, 希望下個po 可以完成到

綠豆直接去有加100% 打中間個難道 最後嗰一關
入到去好多人 可以係咁刷

我得，你都得呀巴打

水up真心對坦冇用, 可以繼續儲石
對冇水特大劍/水杖 嘅人應該唔錯

比你參考下

其實第2把杖都少用

主要係用完30%buff再3把3星杖連放就滿龍人計

之後就用煌杖一野轟落去

一直用呢個組合loop的話主力輸出杖其實只需要1件

日後唔同場合換1件剋屬最高攻就可以

藍粒都叫好啲一場1千, 綠豆真係 不過刷綠可以升埋lv 算係咁
我就冇話組唔組隊, 都係上住網刷 不過距離70都係好漫長

D技砌同屬性係咪有加成 定我睇錯

我就係冇水特大 諗住佢呢70抽中之外可以突下背水

我都好感動呀

應該就冇嫁啦

有戲睇

話說呢度有冇開公會

煌劍+光水特大 真係好正 加油

我見隻game 可以開group, 最多入到100人 唔知傾計方唔方便

不過叫人一齊刷野應該會好方便

做緊補
想問有哂頭頁講既職業主要武係咪夠玩住先

同埋家下用緊舞會裝
頂到試萬5會轉狼 係咪正確做法？？？
我離萬5戰仲有千幾戰
行錯路哂我好多豆豆

補幾多係睇魔攻？
煌武補全場路buff都係得2百幾
雞到懷疑自己身裝有咩問題

姫柊雪菜巴由補轉做魔都抽得咁好 痴線

想問個問題，如果想主玩劍但無井1嗰個加100%魔具得唔得？即係光大劍同其他劍就比具重要，件魔具再後補 ？

我都問過唔少人 佢哋話冇就無乜所謂 有就最好
但係我見唔係好多人有用 再加上好似討論過嗰啲buff時間 好似好多都唔可以一齊用 好似用背水已經夠 利申 普通程度

坦>補>劍>補>法 呢個係第5個15000以上戰力
之前嗰4個號其實都抽得唔錯 不過玩到半路又忍唔住返轉頭刷下

有晒頭頁應該好勁嫁啵 有冇圖睇睇?
照道理花一個鐘應該可以升得晒所以武器 過萬5 唔係問題, 但點解補得少我就唔係好清楚, 有冇用+回復量果支杖? 用左應該會好好多嫁啵

佢最衰就係送咁多石
搞到玩玩下又想過下手癮

原來仲玩過咁多
應該唔會再轉弓嫁嘛

想問下buff技既武器 升lv會唔會加強個buff ? 定升技已經加多d
係既我升其他攻擊類武器先

未玩過啲game 可以抽得咁開心
之前隻sinoalice 真係食屎 ss 3% 機率 又唔係特別好玩

希望唔會
要睇下1860石未消失之前會有咩pool新出

好問題 呢個我都想知
比如 減傷50% 果個盾, 升盡會唔會加大個% 定只係加個武器攻擊(小)嘅威力

有排, 呢1000石送到31號, 但其他果860就唔知了

唔會
佢有寫skill lv up效果 多數都係增傷同降1sCD
所以skill升主力輸出武器就可以 即係煌武

弓把煌武就係大buff
伏已中 用實驗心態升左佢上技lv3 係 -cd既

慢慢升裝儲石等新pool

坦把煌武係無輸出,得buff all物防同補自己血

你叫盾點算好 即係升左都冇用

頂你x_x
btw 巴打之前我講錯左呀, 2把減50% 同時出最多都係得50%
加埋煌盾 先會有減傷物80% 魔60%
我錯

我實測已經知道左,不過無乜所謂啦,都無其他裝用到住,放住先

先啱 一時打鬼錯

咁多突武真心痴線, btw 仲有冇正野未放出黎 我都想要你支補血水

以我所知就應該無啦其他都一般能力

仲有咁多4星武虔輔 痴線
俾心機升晒啲武同刷活動狼就好威

瞓先了 , 有咩聽日再解答

件狼衫差1lv skill
刷得好痛苦呀

玩劍呢幾把係咪夠？

鳩玩
洗唔洗抽返D補血

夠呀 冇擊中多30% 果把?

應該就唔洗, 升盡晒啲武器再講

都係出埋圖先瞓 新ac 肝足一日嘅成果

一日就24000 會唔會太強

打邊關可以衝lv？

新手入黎。。第一個抽咁既樣。。

唔太識睇佢日文。想問。。同#3果度講既睇。。係咪差把背水?
同埋同一把劍有唔同屬先可以裝兩把?
重複左。又同屬既武係咪應該拎去食左佢?

依個無抽到防具。。又差把背水。係咪未開得?
番工唔夠時間爬曬文。。盡睇左之後都唔明先黎問。希望有巴打解答

巴打們咁樣開得？另外見你地話特大劍要有兩把，邊到裝另一把

有無巴打刷緊光武+齊防具
有補師光武同件上衣去唔去馬

係咪而家打肥？點解轉左時區都無出嗰關比我打

Ios

我都係
特登早起身諗住刷

轉時間
轉左日本時間你去肥個關睇到差幾耐先開
七點先第一轉

即係7點先開始有得打？咁又話6am

原來#2錯左唔怪之得
第一轉正常係700-730 HK time

係 正常係七點 上面錯左
不過轉時區入去睇有未最實際

換做劍就抽到
有2把一樣分解左佢？

突破呀

好啦，thx

貓巴刷完新ac升埋上24000戰力既時候
我仲未上到2萬

btw 我同你套衫一樣

其實爆擊都唔洗要 buff60%個把同背水都勁過佢

玩弓真係同等人carry冇分別

所以之前有人問應該玩劍定法

我答佢玩弓
因為冇人知玩得好唔好 輕輕鬆鬆等carry

我嚟 btw打狼裝之前洗唔洗升咗套晚裝先? 抽唔到坦個套裝

打強化關幾次升晒所有武器已經差唔多萬五
再打十幾套狼裝一定過3萬

暫時用緊呢啲裝

其實+2%補有咩用?

會唔會刷加魔攻好D?

屌 比呢個post誤導左 哂石刷爆擊

齊裝

啲攻略網都話必入咁
但原來爆傷得50%

一個星期都冇
攻略網都未玩得出十萬傷啦

神啊

點解可以咁痴線

早晨咁多位巴打
今天我繼續上黎比咁多位巴打曬齊裝

唔係棄左咩

呢件明明lv9 max,佢升到6就唔比我升,話max左,另一件到8又係咁

希望黎緊70年可以救我返生

冇追post
弓手冇專用衫分別大唔大
有冇邊把弓最核心

諗諗下想在bs開多隻坦，點睇

我打唔到本書

突破係加等級上限，然後有一定機率升埋技 所以就算你4突完都唔一定會滿技。其實升技好唔抵 要食好多件自己 然後仲要拆裝餵技

前日剛玩 想問你地係咪唔係自己職既裝都會拆哂？
彩虹都拆？

咁其實係咪特滿咗就算?

各位劍士會唔會帶打前排

貓巴已經咁高戰

係 要滿技分分鐘要20-30件4星裝

突完 繼續刷狼裝 然後拆咗佢食exp
無限打 又唔難趺 但要好多時間

窮人恩物

想問係唔係有bug
任何關一fail 再入就會卡死。要重開

但重開左岩岩fail個關當你贏左仲派埋獎勵

成日一入場人都未見就話fail

我都係打2狼出反正多左都係擺,升住先,thanks

新手刷左兩日

咁樣開局o唔ok?
但有幾件裝 首頁有講我都無

同埋咁放好似全buff咁 無攻

想問吓條黑色裙係邊到有?

升埋 d 裝飾應該過 30000 戰

可唔可以貼你裝備欄

想學下護術點玩

唔追求完美既，其實可以開架啦
好老實一定唔係最好，但我覺得都刷左兩日夠啦
同坦黎講已經夠攻，因為坦唔係做主要輸出

利申 垃圾ac仲玩緊

曜日 一打打咁出

日本時間11:00-14:59 維護,無得打肥你老闆

想睇dmg既唔好玩弓

開始覺得聖水係必須
除左補 其他四職有支水好好多

利申 玩弓 冇水

想dmg一定係重課劍述士
突爆晒4星武器

唉, 趕住打肥升武器先黎維護, 趕住推戰力打狼裝ga ma...

維修緊 cap 唔到
不過我唔係神裝但做坦既裝都有齊, 其實跟住頭幾版教學抽齊 d 裝就夠

想問一下

補用 45 lv 3 星全補鎚, 每人補得 3百幾, 係唔係正常架?

另外魔攻影唔影響補出來嘅數字? 定係回復up 先影響到?

正常
魔攻/回復up/skill level/buff/龍人
我而家buff+龍人+lv4全補 補到2500

話說去左旅行 趁住維護 終於可以專心玩4粒鐘
返黎再將戰力上3萬

旅行就咪鬼玩啦

buff 係講緊這個?

LV4先2500?

補到大部分人一半血...你仲想點

有神人上萬血喇

上萬血果 d 基本上都唔使點補, 劍/魔好快手就打死 boss 完場, 盾既話基本上係打唔痛, 用自己個煌武都夠補滿晒

補到後期應該冇用
快D刷劍

會唔會有驚到後期反而係補無用呀

隨時等間ex關 你無補 過唔到添呀

睇下佢一陣新出既關點先
呢 d game d boss 一定係愈來愈難打, 跟手就出 d 梗勁既裝出黎要你抽

今晚ex關就有用
不過佢送太多野令到補師功能低左
佢要出返多啲難關

L

咁都係重刷。2點後仲有無1860石首抽？

未知,估計都仲會有

我個ac仲垃圾過你都仲玩緊...

EX好似狼LV0咁downgrade做一萬戰力
D人越高級補越補得少HP
咁限住最好架喇

即係佢追求完美囉

相同彩武 唔同屬 留低定食晒去好

華田bb
開左局未

我一路玩一路刷 刷左過二百次都無完美 補真係好難刷

我覺得真.完美係全部勁武器4突

係喎 今晚用ipad刷先
之前我刷左完美劍架
但唔想玩劍

想玩弓又無攻略：（

我只係求套裝+煌武+另外4把有用4* 都唔係好貪心啫

要刷都係刷到今晚 11 點前就好開局, 唔係就遲一日, 蝕一日 1 石 10 抽

果十抽應該雞雞地 如無意外應該無指定職業 又無4*確定

1 石同 250 石, 足足慳左 249 石比個機會你 wor, 點睇都係著數

1石10拆
抵到爛

1石同免費無乜分別
喺街探探下都隨時執到啦

有3星拆黎升下技已經好滿足

話說佢另外有比多一粒石你

1石拎升技材料

抵就一定抵 不過唔好抱太大期望 抽到有用野嘅機會好細

有啲有用既3星已經好好

倨pool應該勁大
十抽有一隻有用就已經好好

我玩弓...但係得2萬4戰...攻略就係淨係玩debuff,buff...一下過萬宜家FF下好喇

我想問武器升技係咪得用石抽武器呢個方法?
玩左唔係好耐 唔係好明 有時見打關都會跌武器
但係又冇掉落表睇

求助

有好有唔好, 邊有完美架
好:有突2把4星劍
唔好:冇debuff:

你地其他職既裝係咪拆哂？

睇下咩stat啦
我玩補就完成左一套就拆

劍士背水好重要，應該係全game 唯一一把可以200%
同劍唔同屬可裝2把
同屬可以突，加好多數值
防就見人見智 好難抽，抽到都好難突，如果想玩加攻防可打普通關刷3*

main坦, 其他職無抽過裝, 所以跌既都拆晒

其實完唔完美好死
當你玩完首抽可能都冇左心機玩依隻game
倒不如快d開個ac一齊玩下討論下好過

可能認真左

我玩補 留左魔C裝 諗住刷夠補之後可以刷埋魔 玩多個職 其他就拆晒

等放lunch
多左咁多劍神
利害利害

等後期啲關，到時弓手好有用

有無巴打係game入面開group??可以100人傾計

一陣冇人推po

main坦就easy啦
刷十幾日狼啦全套十幾廿件突滿
升滿你做全伏第1都得啦

要磨既話毒弓係幾好玩緊

方面大家刷玩

王

咁我報定名

玩line個po死硬

line group煩到死

一陣玩狼人殺你就
一晚過千msg

佢唔係講line group
係話game入面有得開group可以即時傾計同加好友

宜家法c冇防具飾物魔攻up爆擊打狼有弓buff都係34k到，煌武6lv技55lv ，應唔應該課金抽衫褲？見劍打80k多啲真心灰 石就已經掘晒，仲用左200石探索都出唔到魔攻飾物

上網搵左張示意圖

8萬咁少?
我同十一萬dam劍組隊, 打LV2狼連補都唔洗補

成朝無野做,先至黎無得打機,頂

狼啲裝全部加物攻 補師只可以刷滿成身舞會

唔知呢個功能除左傾計重可唔可以開房邀請 chatroom d 入去打野呢
之前有 game 都係可以開 chatroom 之後開房比 chatroom 入面 d 人入去打關

好似入房都要add id add fd先飛到去
group除左傾計唔知有咩用

點樣先可以探索？

我玩劍見到法師清左場我buff都未上好都有D灰啦 各有各勁姐

Offline 再online會唔會冇左個group?

一個鐘回一點 最高五點
有點數既時候行地圖搵光點

咁好似無咩用

咁快570既

睇黎今日又可以推爆

唔會

每個職用處差好遠

1001唔開po

我玩劍 推圖唔組法師打到灰

你魔攻有幾多? 人地大劍都唔係3千物攻就打得出80k up

下次會記得開

不如估下會唔會延長維修

希望會

超高難度活動限時
11:30-12:00
18:00-19:00
20:00-21:00
11:30-0:30

呢個係日本定香港時間

HKT

我魔攻3k尾到，好弱 佢衫褲加攻果啲係咪直接乘%？定係佢個係發動機率

岩岩起身就推左咁多
認真安慰

試完6-7 點就去刷肥

單打同全體邊有得比
上面先有大劍呻打主線未上buff法師已經秒晒

咁咪幾好

入場就過關

主線

得主線刷到極少量飾品肥

3萬幾對魔師黎講已經好好啦 應該點追都唔會追到大劍一半, 60%+200%+極大攻 再加弓手 你應該點都冇可能追到
btw 衫褲係進場後直接加的 唔係機率發動

最好情況就一入場滿5人 係尾關

多數係得2條友

在下物攻4000
打得12000左右

ON9
追得到仲有人玩大劍?
已經得單攻一條路行

綠肥好難刷

考慮拎珍珠買 3萬肥

debuff劍>背水劍>龍人化 +大劍

咁就要課黎抽衫褲啦 但係我係爆擊先3萬幾，劍冇爆都8萬。。 btw魔攻帽邊到刷，上網見有。。。

尋日打狼見到有人隻劍一下爆16萬
我仲係幾百~一千攻左右一下

直接乘

劍法我都有玩過 其實爆出黎嗰下差成倍我都覺得合理

首先 劍要開背水 debuff防+2回合企前排係好危險

唔似得法師可以一直企後排 打人嗰下先上前 (後排比人打傷害減半)

另外 法師識得極速儲龍人計 法開3次劍先開第2次

同埋把煌武係單體vs全體 極大傷vs特大傷 遲下睇下法會唔會都有單體極大武

街場往往見唔少法師死先過大劍 係因為佢地唔識玩下下走上前

好詳細

我地呢啲坦 專心企定定俾怪打下算啦

呢度係咪好多坦

不能同意更多

#258 猴子巴share 過你想要嘅魔帽出處

好似random出5樣
等其他人confirm

呢度都應該幾多坦

再爬落少fh有人share 晒出處咁濟

其實隻 game 入面玩坦既人愈來愈多, 尋晚打狼試過 4 坦 1 補打到 2046

補應該係打得最多果個

垃圾坦留名

咁多坦做咩
唔好呃殺我呢啲廢坦既生存空間

痴筋 一吹雞 即刻一堆坦蒲頭

望住大劍一下89萬自己就打一千幾百
btw你哋隊友死晒仲會唔會單坦隻boss打埋佢

之前有巴打話試過 打左20分鐘 好有成功感

玩坦等CARRY

組勁人秒王,AUTO打

仲有15分鐘

其實照目前來睇
職業大勢都應該係劍>坦>補>法>弓
劍坦補就實有用
弓手遲D都應該會有用過法師
法師單體渣撚到
又唔係有特別關需要群技
頂多都係刷肥刷料關打得快
打活動王關要刷料果D 一定係劍

無留意隻補打幾多，只係知我由旺角上車打到係荃灣落車先差唔多打完

見到4坦冇劍走場啦

我都係咁

職業大勢即係咩
以數目黎計係 劍>魔>補>坦>弓

唔排除遲下 boss 關唔只得一隻怪

我三把武唔出龍人可以打到2000+2000+1500 係咪已經高過坦?

挑戰自己

屌你呀...弓手點解要排最後

召喚弓手

其實我有帶加攻劍， 加左之後用光武打都有 4000 幾一下

我auto自己企前

呢個就係宜家支持住我繼續玩魔師嘅原因

玩家數目啫 物以旱為貴呀

戰力第一都係魔

一定會出呢 d 關， 繼續加油

玩耐左應該就可以轉職

長玩應該點都會玩多個副職

好似我玩坦咁，我抽到一件 法師 4星下衣 4把4星杖

但我都係放後備 ， 長期玩坦

今朝睇佢有 50000 戰力， 應該多血過我

一個物理一個魔法, 成套野全部都要換晒佢

好排先副得
紅豆都有排打

劍<>坦<>弓
補<>魔

上面咁換都正常 坦換魔真係刷到2046

其刷左咁耐
覺得坦同劍既煌武特別易出

物防暫時用狼套夠啦

反而我想佢出多套魔防4星甲 等我儲

仲有2分鐘

入到GAME 1石抽 GO

屌 10件垃圾

準時開SERVER都幾底讚

邊到有一石抽

抽蛋第一個水屬
跟住最下面1日1石

即刻溶晒十件野

點解1石抽D野可以咁垃圾

11點 抽第2次啦

唔好話 4 星，連自己職既 3 星都無

1石10連

一石係另一個pool 黎😂

我即刻解哂去幫其他武器升SKILL

寶箱派左50石 應該係維修

係咪唔啱職就算4星都拆?

1石抽

無一個係本職有用
證明全職池幾垃圾

果斷棄水pool,抽返自已職個pool仲好

1石10抽中呢件 我玩法 有冇前途？

4星我就留住先
等遲下玩到冇野做轉下其他職過手癮

1石10抽

想棄

佢有冇講過遲下可能有公會系統?

你隻隻都話棄

狼裝技能 8 > 9.... 食左廿幾隻都唔識升....

who?

食40件仲係7

用住100人聊天頂住檔先啦 應該就冇

全職pool根本呃錢

運黎緊嫁啦 呢2件好多人想要都唔中

件甲同條褲, 5隻一齊食 / 1隻1隻咁食都係 keep 住 8 唔識郁

1石pool識出4星?
說好的10%呢?

我打得好痛苦呀
件衫尋日打到而家都仲係8lv
而家仲要搏佢跌箱
再1/3機會俾件衫我

1石抽
中 坦4四
(原本已經有坦必用4星一件)

但係我本身玩補 唔想又補又坦純輔助

有人跟蹤我

我仲升緊件披咋

拆哂黎升技好過賭突技lv8,9

突得到都唔會想刷咁多技石升上9

就算ranking前排戰力近50000嗰D人都冇將狼防技升到滿

狼1好多freerider, 全程剩係用啲果實喺度補自己血

維護完都係LAG到仆街, 究竟維護左D咩

重新開機

垃圾日本仔AUTO
不過單補好易按錯
唔留意下一回合就補左自己

我想問係咪指緊輔助個幾套唔洗搏9LV?

輔助唔會有技

補太忙, 玩法師算數

輔助同裝備都唔使 因為冇幾多人真係會肝到上lv9

後面要刷好多好多件再分解先夠升1lv 一般人用綠豆升到lv70谷戰力已經好夠

Auto 算啦

抽極都無防具。想問咁開得GAME未?邊D係好野?

係咪抽多個補血就搞掂

スキルレベルを上昇させれば詠唱時間短縮やパッシブスキルの発動率が上がるため、グランドバトルなどの高難度クエストの共闘バトルの際に重宝されるプレイヤーになれます。
有無日本人翻譯下段野？

係咪算齊裝？

差件甲

咁樣打狼王，一時萬6，一時2萬2
見人地法師有3萬

大劍中魔具有冇人知有冇用 仲有我個水特大幾時先抽到

尋日問巴打拎緊 齊武器 補AC
頭先10抽中左 補上衣，搞到好想認真玩落去

大家覺得點？

呢個design勁白痴 用完buff會指左自己

我自己乜都唔中

仲要有把4星補杖 凸到2下

抽多件下衣應該就完美，而家打埋訓練關拎250石抽下

CLS

幫自己推下。

10抽垃圾

你抽多幾下睇下中唔中埋補衫

有衫同無衫好似差幾遠，有衫補多好多

點解D人咁中意?

電腦玩CAP唔到原圖

手機影完貼上黎方便

有無巴打有之前刷主線掉裝個表
唔記得save低

呢兩件？

係唔係補量UP?

就咁睇圖 唔知係邊件

魔師們，3-2 hard 都有呢本

條褲半日就lv9左
件衫痴左線, 2日都未lv9
個頭最少跌

反而個頭最快9lv
件7lv披就一次過食5件都仲係7lv
已經食左成廿件喇

係啦 擺明曬野

有補衫就開得啦

補杖已經係其次

比奶參考 13-7打嘅補裝

突破界限lv9定還是升到上lv9?

1.5%

唔該巴打

我尋晚無左個save呢個係用錢堆出黎架...Sad

睇黎我隻補都要快跑主線，想要個頭同下衣

最理想就緊係抽到下衣

想問係HARD定普通打出黎?

普通 打hard好似唔會出
啲skill廢過抽返黎嘅4*衫一倍 不過補師套真係好難刷

1件3星其他2星

10%

根本冇諗過會抽到
所以 有得打已經好好

個server真係廢到

又打唔撚到序章。。

根據我刷左三日首抽既經驗,感覺上維修完個機率低左。

推多次先

好慘
冇得養貓

維修完仲lag左

11-4 同13-7 2套補係唔同?

一話想養就俾人鬧

上面有巴打刷13-7 有頭衫褲，你可以試下11-4 睇下刷到d咩

升防具LV 好辛苦

主線完全冇人
0綠豆

分身刷緊就5000戰力可以刷防具

主線夜D應該多人既

琴日有個+100%, 一人一百粒up 好多人

每人每日+100%唔同地圖

刷藍豆真心刷到想嘔
屌佢8件要升70LV 都唔知刷幾耐
可唔可以好似紅豆咁出限時關但係打得多少少

終於有2隻兵仔

岩岩探一下出左好多野出黎

我都試過，每樣有啲好滿足

卡左係序

4星裝飾品出現位置 頂置堆佢啦

想問下我有3個技加自己傷，可唔可以疊？

其實法師定位係咩 降臨boss全部都係單體怪 劍一把背水屌打 唔通真係為左刷普通關咩

[quote]其實法師定位係咩 降臨boss全部都係單體怪 劍一把背水屌打 唔通真係為左刷普通關咩[/quote
我就唔信一世都單體怪

大劍??
7.9秒
你自己計下一回合要幾多秒

nerf劍啦

法
有+10%,+20%,+30%,都係25秒

我諗第時應該都會有d 多返幾隻怪嘅boss 關

20同30係同一組 最大就疊10同30

刷裝係刷normal 定hard架

法師打boss唔係龍人化UP X N->龍人化+光杖->...
咩?
利申:未玩過法

有水有爆符冇光杖
係咪繼續努力算

劍士帶前排大攻定係全體中攻好

睇你打咩
劍邊度有全體中呀

normal

772

全職業果啲武

煌武點突，肥料係打定抽?

到中後期已經R痕
唔會再用

只能夠課金抽

組係抽4星煌武5把????

打咩刷藍豆

超重課同埋超好運就做到
同埋
突4之後技都未MAX架
全MAX要多十幾廿把

曜日

咁唔課/微課係咪應該升 普通職業武>>>煌武?

我宜家升左煌杖3LV先因為有復活

定係應該轉升普通 全體補杖?

補師就唔洗追啦
輸出就要重課追高dam喇

終於勉強谷到上2萬戰力 藍色都仲有心情刷下 綠色就算了

招三星單體特大想唔要
換邊枝好

全靠猴子巴，猴子偷圖

咁首刷應該係玩刷煌武...唔好分散投資

黎緊活動要用 水屬亞人特攻 睇下3星有冇 冇就去抽啦

有冇補師?

微課金抽可以睇定d先

等遲下多d新武或者必中四星武單池先抽會抵好多

13-7補師福地

支扭紋杖加30%魔攻, 你竟然話唔要

唔該晒，單機一場都有千1藍豆。好似好刷過綠豆

卡序章點過
共鬥又斷線

我有朋友都係咁，或者你試下換其他WIFI 重裝 睇下得唔得

我尋晚都有一陣會入唔到主線，休息左1~2小時又無事返

刷緊

分身隻補仲未打到上去 刷緊狼

坦克就打緊藍豆，打到想死

食成4次5件加埋20件都未升到上SKILL LV9

係咪re得嫁啦 無魔導具

13-7 N 依粒野都出，刷到LV9先

有冇巴打知呢舊野點先有?8

頭頁都有講齊晒, 但藍豆當然易刷, 但你始終都要刷綠豆
打左成日 10萬粒 2下就食清光

一件裝1-50都要用33000左右
如果件裝70LV左
升到下年都未升完 真係要用下按鍵先夠

仲未刷到首抽 公司wifi down撚左3個鐘

我岩岩都打到 有乜理由打呢啲3*難過刷狼裝咁多

60升61要3400 綠輝石真係刷到2046 打9場齊人先算一級

一入關就mission clear,拎石game

唯有拎狼裝D 4星分解做藍石綠石升依套技能LV

求解答 JJ插沙

求教 戰力仲可以點谷？藍豆綠豆咁珍貴 我又唔想升狼裝 因為加魔攻加得好少 好似唔多岩法用咁

幾好呀, 第一行全有用, 第2行3,4 都入得 再加多支3星龍人量UP 就搞掂啦

好易 大把空間, 睇你所有裝飾都冇升過, 所有升到上20LV 先啦 係20LV之後先雖求大, 輔果D我都想晒20LV, 武上晒40LV

2萬7劍士
一陣有無人組我打活動

但係輸出好低好低..所以真係怕

打唔贏活動
放棄

劍士冇咩用

過左第一關 都打左5分鐘

係wor
咁難既

想問下咁樣可以開？
岩岩down刷左幾次

入2場2場都冇補

正啊
魔攻

狼

魔裝？ 場已入

睇黎魔師好辛苦 成套魔裝 唔同放輔助 能力都夠晒突出
坦們可以慢慢HEA, 慢慢刷狼仲好

打10場有10000綠豆

想問下3星裝可能升4星?

要坦補劍法全部都有
冇一隻都死得

不能

EX難打到pk
戰力上限一萬

岩岩先起身
追番POST 其實13-7 係可以成套刷出黎既

個新野 打EX同LV1 都瓜左
我補唔切同埋隻野打人太痛

話口未完就有 boss 關係多過一隻怪

打左6,7場一隻補都見唔到

2補1劍1法1坦，點睇？

我係補.... 打咗 3 場都無坦

隻 boss 係度亂咬人, 補唔起

我龍人都可以打到20000
但幾次隻王直接打我

暫時一場都未贏到

過左EX

一坦雙補

加魔 劍 屈左過去

不得不說補係最勁

佢招範圍連坦都秒

岩岩打個次EX打得最耐...隻boss打淨4萬血

頭先邊個話法打王冇用

呢d降臨關係咪都要轉日本時間？

全滅！

活動有冇團呀，法c求組最好有坦補弓 街場打唔贏

隻法打完後排就可以去死

新關都係等升埋把水屬特大同大先打算
lvl1都過唔到 無克屬好RJ

撞到齊坦補法劍弓
過到20000
但係我玩坦頂帽無用

on99
出一星期唔夠set咁難

2條友係咁比人重生 笑死

笑左 打親街團都嬴唔撚到

我好運嬴左場

打緊第2場 2坦 2補 1法...

勁慢 係到磨

劍佬求組

我入左場3補1坦1劍

打唔贏EX,
差幾萬血

係咪要清晒小怪先架....
街場啲人 auto 剩係打 boss.... boss 第二次講野就出事

暫時感覺坦 補 法都必須
岩岩場LV1 2補2弓1坦打左勁耐

要打小怪
不過王有嘲諷
法變到好有用

屌！

頭先上面先有人話法無劍咁有用

Boss好似有招aoe打唔到後排

法師一定要帶減仇恨個把
次次龍人後都比人圍

打EX 4劍加我1個補 無人打到後排 D後排賊係咁打我

正式宣佈 補師 最有人權

屌，臨打完彈game

咁拎唔拎到獎勵

你講錯野

暫時打左3次EX 全輸 3次LV1 嬴左2次

有30粒失敗紅豆

Ex難度會出4星法裝，好滾動

換水屬防具同佢死過

真係八枝補都唔夠佢補

王出大招果陣除左坦記得企返後排

刷齊補套先啦

殘血王既大技好痛

要儲技爆死佢

岩岩諗住2坦2補1法實贏冇死既時候
隻王打一下唔見左半團人

儲buff 技留返 後面爆黎用

終於贏到一場，冇坦都過

難打到

儲氣紫色就打單人
儲氣橙色就AOE

藍石難求啊
有都升唔到

原來ex易打d,等我仲打左1lv先

又幾好玩

我諗 2補 一法/弓 一劍 一坦應該最好過

都係專心沖上3萬戰再搞

打足一粒鐘 贏得一場 獲得一帽一衫
有一場差啲啲 on9 gamenk無啦啦同我activate左龍人 搞到死晒之後救唔到人

一場都贏唔到 好難打

2坦2補先贏到 個被風好靚

我都幾肯定弓手多餘

繼續刷魔裝

一星期內都唔洗打空賊王

Ex 關D打手都俾人一下秒

唔刷3*魔裝了 刷綠輝石升頂帽同披肩

屌你老母 整到咁撚難又唔set 高d 個threshold
打撚左成粒鍾都冇場贏 總係有free rider 雷

利申：32xxx 法

巴打可唔可以貼件睇睇

衫

有冇人8點約炮
我補

我坦

組親友團應該唔難過

有坦同補差好遠

補

果然魔師係最興果個

等D人打熟d先再刷，好多人唔識打

升水屬防去坦先

諗起就嬲 ex第二場就贏 彈game

我見有場有法師 一野打3萬9 aoe 屌爆後場3隻

加加埋埋嬴到兩場LV1 有勁人CARRY 其他輸晒

要研究下黃光 紫光點避好減少傷亡

坦後去後排技
要去抽魔道

橙色估計係打最近個排 前排無人就後排GG
紫色就單體 唔知佢點決定

坦做咩要去後排

坦點解要退?

組合緊要過戰力 組齊5職出發就穩過

橙色氣嗰陣唔好上前 等佢出完技先

另外坦亦都唔好縮後 因為boss技係打最前嗰排 縮後就5隻食哂

王放單體果時退

冇人

頭先見到隻劍衝上前送死 激死

企後排扣少D

新關好似好有挑戰性
好想瘋狂俾佢sm
但係我仲未夠2萬戰力

果件披肩黎 頭先打到傻傻地講錯左

劍士岩岩抽到 條極大物攻褲 係咪好野黎？

隻game已經2次幫我自動龍人

我試過勁多次... 之前以為係autokm所以咁 之後關左auto仲嚴重

你開左AUTO開龍人之後就算熄返AUTO好似都會自動幫你開

應該手動用完第一次之後 第二次好似要自己熄番

ON LUN 79

真係玩死 打緊果陣已經好亂架啦

隻王最勁係殘血個彈既aoe 魔攻

如果你地有魔導器 可以拎個減佢20%魔攻傷害

配合坦既20%魔防buff 會好好頂

打左場之後發現補唔切 即刻放晒啲全補杖出黎
希望升完魔裝可以補多啲

你已經好我好多, 我要拎3星出黎

其實都唔關補唔補得切
無坦既話BOSS一下秒一個

完美帳號

冇背水之劍

冇背水劍

探索粒光點幾耐先出一粒架
想刷個裝都咁難

器知職業重要性會唔會又大洗牌

刷到想死都無煌武

得我打唔到 超武？屌佢老母 斷足咁耐

有無人要打

用住3星先

哇屌巴打齊晒, 好靚呀

免費抽冇個岩用

有無團打空賊?

屌

有冇人想一齊打空賊？

街場啲隊友廢到俾aoe 打兩下就訓低, 補都無用

空賊無奶+騎好難打...

街場太多人入嚟搏carry

水屬魔法裝,對我無用

Ot完
好唔捨得
冇mood打機
各位巴打有緣再見

打咗空賊先啦摺巴

last day姐
下一份工又一條好漢

本身會嬴 就係隻劍怕死 一退後排 全部死晒

希望過左一日D人識玩D

一齊？

前程錦繡

試試佢 仲有冇連登仔一齊打空賊 夾一夾

出個街返嚟推到39

最好真係好坦 唔係好大機會爆

街場撞極都無坦...

有冇真。坦想一齊夾一夾打空賊？

好想黎但係冇2萬戰力

打狼1 lag到到仆街 部電話玩到好似想爆炸咁

點解探索d地方 探完一次之後隔左勁耐都冇光點既

無坦既話除非有兩個補喇 唔係99%會死晒

我都想知幾耐出一次

隻王有一下係一定要閃開, 有個隊友9000血都俾佢一下秒

補都要個補識開龍人救人...

最理想就一坦一補，打手識縮排就得

補助既裝有咩用？我放群體吸仇恨咁會點？

....
隨時歡迎你返黎呀

呢個都係重點之一 第一日就忍下喇
BTW 好似嬴親就跌裝

打2個鐘先打晒ex關

刷到個補ac 有齊防具但唔齊杖
一個補25000戰齊杖 仲有突
點算好

齊防具好D，刷埋主線拎石去抽
我玩兩個補AC，D石拎晒去抽職池，齊晒武，但一件補套都抽唔撚到

奶同坦是旦一個唔做野就死

有組隊易到就訓著

個個都身經百戰

1212呀屌你

龍人都唔洗用

這個-(補)

坦巴打們正常放幾多後退武?

好啦 我計下差幾多枝杖
再送個ac出黎

王紅氣要企後排，唔係送死

終於rank 50 差少少就可以上埋3萬戰

呢個帳洗唔洗重刷

齊啦

有無三星+20%回量盾?

新手想乞個帳玩下
刷左好耐都刷唔到

好似無 岩岩再十抽出左條褲

其實就算無四星，用住三星都OK
反正技喺一樣的
四星難突，三星易突

三星突爆仲勁

不過3星突爆仲難過抽到4星

而加玩法C
應該用3星突爆防裝好
定係用4星活動突爆裝好

3星突爆加魔攻裝

咁樣開唔開得

一定唔會開

你地好驚1001咩
而家開始刷AC

屌 有無咁好

我就唔信我中

我推

hi